今屆世界盃首主題曲又幾好聽

Live it up

但上屆巴西仲好聽
We Are One

倫伯嗰首？

附上link

邊條仆街負皮

起來 起來起來起來
今晚大家不想去街

聽到個人都好熱血好high
開心仔

校長首山歌呢

Put your flags up in the sky~~~

And wave them side to side

Show the world where you are from

Show the world we are one

下屈可唔可以整返支香港旗

唉 應該要下n屆先得

送禮勤果首好聽啲

One life, live it up, cause we got one life

One life, live it up, cause you don't get it twice

他朝有隊連冠成功實攞返出嚟鞭

從漆黑找到一片光芒

To Be Number One - World Cup 90 Song

Oh oh, oh oh oh oh